當一件事你放咗好多心機時間 而結果係差到冇得再差

個人好灰 除咗想跳樓都唔知有咩做到

唔好灰心住 因為好快就有第二件發生

不要說了

冇人話現實係一分耕耘一分收穫

完全了解

直接放棄，以為咪掂

以後